唔係好明

立法局議員畀人DQ 冇得做議員， 咁立法局主席同埋宣誓主任點解冇事？